其實有幾多人知巴士站係禁煙區？

犯法就係犯法

仲要冇戴口罩上巴士 司機冇阻止上車

佢地知又點